{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6966816'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-10-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "무청 김치"
    },
    "text": "冬の周りから抜け出せない早春には、韓国から種箱が運ばれることがあります。私の友達のチャンは花屋を経営しながら人生をハッピーに生きています。彼は一生種の心配をしなくてもいいと言います。夏にはほとんどの執事が家庭菜園農業に幸せを感じますが、チャンの種は彼らの夏をより幸せにしてくれます。私は怠け者で有名ですが、私の梨を植えてくれたJUNE勧士がしっかりと無清を間引いてくれた無聴は無聴のくせにすごい美貌を誇っていました。その無清でガベージバッグ一つをいっぱいに満たしてきました。しかし、23日が過ぎると、その無聴たちがだんだん黄色く変わるのを見ると心が痛いです。最近はオンラインデザート店を経営しながらパンを作りながらも、ムチョンにある特別な魅力があるようで、疲れた体を引っ張ってキムチを盛り込みました。キムチを味わってみると、家で育てた淡くてシャキシャキとしたムチョンキムチがどれほど自然と祝福、分かち合い、感謝の楽しさを私に与えてくれたかを悟りました無清は水に振って土をよく洗い、漬物を振りかけた後、2~3時間漬けます。出汁は干し明太、干しキノコ、昆布、辛い干し唐辛子などを利用して作らなければならず、調味料は出汁一杯と一緒にミキサーで挽きます。すりおろした材料に唐辛子粉と魚醤、果物チョンを入れて混ぜ、味見をして塩を加える。ムチョンは水で振って洗った後水気を切り、タレを塗った後箱にきちんと入れて室温で一日二日置いて冷蔵保管します",
    "QA": [
        {
            "question": "何が冬の周りから抜け出せない早春に韓国から運ばれることがありますか？",
            "answer": "早春には、韓国から種箱が運ばれることがあります。"
        },
        {
            "question": "誰が花屋を経営しながら人生をハッピーに生きていますか？",
            "answer": "私の友達のチャンは花屋を経営しながら人生をハッピーに生きています。"
        },
        {
            "question": "いつにほとんどの執事が家庭菜園農業に幸せを感じますか？",
            "answer": "夏にほとんどの執事が家庭菜園農業に幸せを感じます。"
        },
        {
            "question": "なぜ23日が過ぎると心が痛いですか？",
            "answer": "23日が過ぎると、無清たちがだんだん黄色く変わるのを見ると心が痛いです。"
        },
        {
            "question": "どんな特別な魅力がムチョンにあるようですか？",
            "answer": "最近はオンラインデザート店を経営しながらパンを作りながらも、ムチョンにある特別な魅力があるようです。"
        },
        {
            "question": "なぜキムチを味わってみると、自然と祝福、分かち合い、感謝の楽しさを感じることができたのですか？",
            "answer": "家で育てた淡くてシャキシャキとしたムチョンキムチがどれほど自然と祝福、分かち合い、感謝の楽しさを私に与えてくれたかを悟りました。"
        },
        {
            "question": "無清はどのように漬けるのですか？",
            "answer": "無清は水に振って土をよく洗い、漬物を振りかけた後、2~3時間漬けます。"
        },
        {
            "question": "出汁を作るために何を利用する必要がありますか？",
            "answer": "出汁は干し明太、干しキノコ、昆布、辛い干し唐辛子などを利用して作らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ムチョンキムチのタレには何を入れますか？",
            "answer": "すりおろした材料に唐辛子粉と魚醤、果物チョンを入れて混ぜ、味見をして塩を加えます。"
        },
        {
            "question": "ムチョンはどのように保管するのですか？",
            "answer": "ムチョンは水で振って洗った後水気を切り、タレを塗った後箱にきちんと入れて室温で一日二日置いて冷蔵保管します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 482
    }
}